唔係有高登先有高登仔

而係有高登仔先至有高登

多謝你地 我又可以上高登喇

我決定由今日起做個活躍會員

agar,你地快啲返嚟啦

我一直都係呢到